【BNO不再吃香】中共出猛招 全力反制英國BNO 5+1 ！

蘋果全文

深圳市委組織部和深圳市人力資源保障局為落實《粵港澳大灣區發展規劃綱要》，服務「雙區」建設，於上周五（13日）發佈《深圳市服務「雙區」建設專項招錄公務員公告》，計劃招聘1,069人，是深圳首次專項招錄公務員，更增設5職位定向港澳選拔優秀青年融入國家、參與大灣區建設。

該5個指定向港澳選拔的職位，要求均為應屆生，辦公地點集中在福田、羅湖和南山等市中心城區，當中福田區福保街道辦位處河處，距離香港較近。5個職位分別涉及醫療監管、行政綜合、城市規劃、金融發展與監督和涉外管理領域，主要工作內容包括從事工傷待遇審核、定點醫療機構監管等；從事行政事務、人事黨務、紀檢監察、綜合調研等工作；從事城市規劃、城市更新等工作；從事協調推進金融發展與監管工作和從事繙譯、涉外人員管理等工作。

中國瘋搶香港人
BNO不再吃香了

又話深圳GPA超過香港
人工咁低點請人
譚仔姐姐都年薪20萬啦

係咪保證有得貪污先？

lm

完全冇威脅性

《蘋果》問過內地公務員培訓機構，指深圳公務員職位薪金加上各種福利、補貼，「稅後有一萬多」、「（年薪）20多萬打底」。因為今年是第一次有這種崗位，相信招考有限制有針對性，「（競爭）應該算還好」。

可能就係想請佢地

btw 好心你D連登仔唔撚好笑
你以為係ON9野 咁事實真係,
但亦其實真係有香港人 / FG會去狗沖

你地最撚鐘意笑個D咩flycation / SG travel bubble
全撚部都爆哂棚

正如豬hi大學同暨南都仲有人讀啦

去英國嗰班人係要自由
去大陸嗰班係要錢
係兩班唔同嘅人
所以大家都唔會搶到對方嘅人

稅後1萬幾

當中福田區福保街道辦位處河處
去做街道辦？

智障的共匪

如果招台仔 依個價 可能真係好多人報
香港彩佢都傻

共匪原匪係柒 多過獨裁

暗黑宣傳法：人工係枱面嗰份咋後生仔！你話冇吸引力？做過你就明架啦

香港班廢青配唔起
番英國啦

你係根正苗紅咪有得收囉

你本身老豆唔係李剛 就唔好諗啦

哇！咁好做應該留返俾中國青年，香港人唔受“恩惠”。
另外，萬幾蚊人工買唔買到樓

GPA係咩黎？

睇完都唔明咩部門
辦位處河處

幫先人辦靈位？
咁咩叫河處

上個sem GPA高過香我呀

我唔去加拿大好過
5年內仲包埋移民
你哋班死共匪做到80歲殺咗咁多人都係為咗移民自由國家咋嗎

檯面收一萬
檯底貪10萬?
仲可以包養情婦
XD

GPA 我笑左

係所有福利補貼加埋先得1萬幾
留係香港洗碗分分鐘都高人工過佢
D NDS可能會狗衝既

包有得貪污唔追究就諗得過

（青年淫賤聯成員優先）

住深圳日日返香港洗碗人工仲高 而加又話一小時大灣區

轉頭就會直接請蝗蟲做香港公墓員。

喂就算一年二百萬
去支那賤種霧霾圈唔值啦
一年二千萬就諗一諗啦

同你班仆街打工梗係拎定多啲安家費先啦
根本就攞條命來博
同埋成日喺度睇咁多殘體字
喂要claim工傷㗎，壞眼囉

譚仔阿姐都懶鳩得彩你

首先要交25%稅
一年得200000
香港有心搵3-5萬
又唔洗交重稅

已經係9億人之上，幾威呀

辣殺！

6個月就可以做支那人

佢係要請由中國嚟香港嘅中國人姐，關香港本土青年撚事咩。

人哋不同
瑞士銀行萬億
睇下任正非係加拿大住別墅養番狗
另一個去巴黎參加名媛
當正自己貴族咁
任正非只不過外圍包衣咋

一定有架
問題係貪完仲有冇命享啫

應該係真心膠，你諗下中共特登放日落你就係想溝淡香港，家陣叫啲人返上去咪即係出左bug

譚仔阿姐都有一萬啦

但係大家可以咁諗
之前公佈過習近平條撚樣都係搵萬
你上去打工仲搵得多過習近平主席

最後請到嘅係個啲攞咗香港永久居民身份證嘅大陸仔啱曬返鄉下搵食成皮野一個月日日返工都可以買營養快線飲

唉，等陣大陸人民又嬲

被人收番轉頭就有份